Samsung Galaxy 集中討論區 (73) 2k+120hz 依然缺一不可 不歡迎任何淫(白卡)

S20重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、10 倍混合變焦效果，更可達 100 倍「 Space Zoom 」高倍拍攝功能，而且加入了 DepthVision 鏡頭，要拍攝大光圈效果的相片或影片時會有更好表現。、最高 5,000mAh 電池、45W 快充、LPDDR5、UFS3.0、支持5G等。

受惠Snapdragon 865 性能提升，4K60都可以啟動影片穩定功能，附帶指紋解鎖速度亦有明顯提升。

One Ui 2.0

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 香港未推）

高效能會更流暢

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

定時黃mon可用google圖書修正

最後360走了

2k120hz缺一不可

三星剛發布的S20 系列雖然配備了2K 屏和120Hz 刷新率，不過外媒評測證實這兩個選項並不能共存，只能1080P 120Hz 或2K 60Hz，上發起請願希望三星通過系統更新開放2K +120hz。

XDA Developers 網站的 Max Weinbach 昨日在 Twitter 爆料，表示 Samsung 正在為 Galaxy S20 系列的系統進行改善，包括將 120Hz 屏幕刷新率同時應用於 1440p 解像度，如果開發和測試過程順利的話，就會通過系統更新的形式予所有 Galaxy S20 系列手機，預計在未來 1 至 3 個月會完成。

新post Lm

而凡於預訂期間 (3 月 5 日至 3 月 19 日) 購買 Galaxy S20 Ultra 或 Galaxy S20+ 的用戶，將免費獲贈全新升級版 Galaxy Buds+ 無線耳機 (價值 $1298)。

有無人知smt預訂左s20u
舊客要補幾錢先拎到機？

舊年都好似好遲先知

留名

有冇巴打記得
早幾代啲機，喺咪都喺俾預定發售日期 早咗見街？
諗緊訂唔訂好，俾咗錢訂 就好似俾人揸住春袋咁，偷跑咗又冇機拎好 戇居
唯一喺多咗個 buds+

預訂S20+
賣Galaxy Buds+出街，會唔會有人收

S20同樣價錢買到S20+好吸引

S20u 有藍色咩

個個都係咁諗

一般早兩日出
台機就難講

冇，佢錯
得黑灰

好想快啲拎機 部電話慢到就黎頂佢唔順

報告俾大家，我係(星期五)保養期內攞部S9+去三星到換電同換螢幕，因為個螢幕有印。上到去佢會插電腦試舊電，同埋目測個螢幕個印，之後等左兩日，今日上去攞返部機，部機個螢幕全新，邊位有全條透明膠紙，而電量有待測試，最重要係費用全免。

所以如果大家部電話有問題，係保養期內一定要攞去三星到整，前題係你部電話無人為損壞，咁就無咁大問題啦。

另外，維修中心係有電話外借服務
報告完畢，希望幫到大家

補充返少少嘢。
有巴打問係咪會洗機，同埋電話外借服務會借咩機？
係一定會洗機，另外佢借左部s8+俾我

下個月夠1年
有幾多s10用家 係有試過唔比換電?

lm

我仲有個零星期都一年了, 都諗緊拎唔拎去搞, 不過都傾向唔搞算...

s8+
都好過無得用起碼
整mon都只係兩日巴打？？？

淘寶個app係背景食左我20%電，我仲要無開過

即刻解除安裝 食屎啦

我上次去整mon 3個幾鐘 即日拎
佢會當場講埋係咪即日

早去 + 有零件，應該有得即日攞？

各位, 黎繄20號拎機, 而家有乜實用操作APP 係必安架??
無玩AN 機一排.

之前我自己必裝係呢堆.
1. EAS
2. File Manager+
3. Phone Schedule
4. Piktures
5. Xplayer

而家呢堆仲興唔興?? 定已經有替代品??

早幾個星期試過唔幫我換
佢會用機check, 佢話無問題就唔幫你換

全部都未用過
我基本全原裝+google 果堆app夠用
係多AirDroid用黎無線連PC過檔

喺大鋪預訂 都有得早拎機？

LM

往年都係早一兩日有得拎
見人有機拎即刻打去問啦

又走落去玩20+,20u
試近遠近遠自動對焦，
20u竟然先矇後清約 0.5s以上(比我想像耐)
20+ 一瞬間就清
想問之後軟件更新有無得改善?

掂，今日即刻去預訂先

梗係有啦
依個post講左好耐啦wo

咁更善到未?

而家唔洗裝呢啲垃圾app了

咁你要睇下20號上市前韓版有幾多個Update啦

想買買S20
但諗諗下買S20不如NOTE10+ 想大MON D
問左價5700

s20+啦
note太方 會頂手

仲有冇八達通送?

太貴成7000蚊比人屌
我都知S20+好

無問呀

s20有120hz mon 用完返唔到轉頭

推廣日期2020.01.14 - 2020.03.31登記日期2020.01.14 - 2020.04.14
送 港幣$500八逹通獎賞
現凡於推廣期內，於特約零售商或經銷商購買Galaxy Note10 / Note10+，可獲贈港幣$500 八達通增值賞。

應該有

我試玩120又唔覺有分別
而且我唔打機 影相多

咁計返部機都係5k頭
唔知有冇得食信用卡回贈
5700 係細鋪價？

SMARTTONE
Samsung Galaxy S20 128GB
淨機超抵價：$6998.0
超級優惠價：$N/A
現有客戶價：$6798.0

貨源情況：暫時缺貨

立即按此選購

查詢最新Trade-in價錢，請即按此
之前邊個話SMARTTONE冇優惠價= =

影相都係S20好 不過你睇你Budget上唔上到S20 LO 上唔到就NOTE 10+啦

個moon花咗想換... 有冇巴打知Samsung整嘅話 2K得唔得

有電話借已經好好架啦，有得打出打入簡單裝返whatsapp同fb頂住先。

整幾耐，我諗睇返有無零件同埋師傅忙唔忙

Galaxy Note 10+SM-N9750 $2,270
過左保養ching?

4000 蚊樓下買部電話俾屋企人，唔打機，對影相都要求都唔係好高，有無咩介紹?

影相更加要上s20+

都係既，最重要都係打得同wts
我預約左

上去samsung痴返塊100 蚊mon貼
即刻睇唔到花

嘩屌... 2.3K...
Note10+ 都未出夠一年 不過Moon花都冇得保啦...

A71

唔係人為先包換？

sun mobile s20+有冇現客價?

唔係正常人為花都唔會包咩... 都唔係唔係人為啦...

iphone11 s10 雙修
trade 唔trade in 換s20

衞訊訂 啲優惠得唔得
CSL啲野垃圾到

人為損壞，保養係唔包架。包括爆玻璃、花mon、花機身等等，都要自己俾錢整

200

多到呢

非罵戰，真心想問下而家仲有無烙印問題？想睇下要唔要收埋三大天王制啫

兩部變一部？
如果冇咩唔滿意咪照用
11同s10都仲好新

傳聞三星做維修都三跑數，唔叫多啲年終做唔夠數點算

有匯豐卡嘅話
凶宅好似 有 $400 + $100 (samsung pay付款) 回贈
百記用恒生卡有回贈，不過唔知幾多
衛訊 經過 都唔多覺有信用卡優惠，直接 bypass

食多餐飯 好過冇

傳聞
聽人講
人哋話
可能
我唔知
我唔理
我唔識

Samsung Pay付款不適用於3月開賣產品

我噚日去凶宅 個店員講的，我冇仔細睇
唔排除佢喺水我的

百記行山卡唔知回$300定$400（用手機俾再多$50）

有邊間會有藍色既buds+送架

有 Citibank 卡

碌7500 以上。(單一簽賬)

即時折扣 350 + 100 (samsung pay)

付款即減 450。

不過要500蚊訂，咁即係你 20+，到時你要買多少少嘢，湊夠張單過7500蚊先得。

叫佢賣幾個膠袋

三星Galaxy Z Flip在全球20多國售罄

韓聯社首爾3月9日

三星折疊屏機Galaxy Z Flip在全球上市後表現驚人，目前已在20多個國家售罄，本週還將在巴西正式開售。

據三星電子9日消息，Galaxy Z Flip上月14日起在韓國、美國、法國、西班牙、新加坡等全世界40多個國家開售以來，已在韓國、美國、法國、德國、西班牙、俄羅斯、 阿聯酋國、沙特阿拉伯、中國、印度、日本、泰國、新加坡，台灣等20多個國家創下售罄紀錄

連登唱衰嘅都咁好賣

之前用開EAS 轉APP/ 開APP, 好好用,咁而家係用乜代替架??
THX

咁真係唔G

買左一年都無依個問題

s20u 得PDAF對焦
s20/20+ 就有dual pixel

想問而家邊道出S10+抵？
d細鋪賣行貨$4600
大鋪凶宅果d $5598
其實有咩分別？
我見而家有得免費去拎無線充電板，係咪只要買行貨就有？
第一次買Samsung

大鋪 vs 細鋪 = 較有信譽 vs 較冇信譽（可能係水機／開盒機）
另外塊叉電塊係要買埋錶（30日內）先有

citi卡係衛訊？

[url]

[/url]

買完個mon用兩用就花嘅投訴成正比？

唔該巴打

咩嚟 可唔可以講多啲

點解要特登down舊野嚟轉app

我11pro同s10+雙修
用s10+trades20+

我s10 128 大約可以trade到幾多

都係有舊野係SCREEN 上面, 方便你按一下就轉上一次個APP.
你睇睇個SCREENSHOT 就明

之前用XZ, 轉APP 好煩, 要禁下面MENU 制, 再揀...
而家呢隻一禁個制就好快轉到.

唔知SAMSUNG 自家製有無煩似既APP. 無就照裝返EAS 算.

我都怕 自問都小心用部機
所以我覺得電池無咩問題
但又想換

samsung本身有edge panel,另外one hand operation+都做到, an10既手勢轉app都方便

有冇用過新iPhone
而家Samsung機個gesture差唔多

因為本身出貨都唔多 梗係易一出售罄

你直接問Samsung客服啦 mon花我覺得會包wo 加埋你有保養

韓總部軟件部預告3月中將對Galaxy S20系列進行一次重要固件更新，重點優化相機和杜比全景聲。

有冇消息可以早幾日攞機

白痴！mon花當人為好正常
唔通你買時就花咗你都收貨？，咁你都講得出，幾白卡先做到

兇宅 預訂 有好多嘢送喎

睇定啲 19號先訂都未遲

我用s10同a70 trade 20+
跟住同ip11 雙修

邊到賣呢個價?

咁太好了....THX CHING

但好似防震得1080p

過野落PC我係用佢原生app Samsung Flow,費事再裝多個App

有咩送？

你部Sony好唔掂咩

嫌佢成日塞同 freeze，所以換機
用咗 9 個月，算係咁啦

我反而唔想係電腦裝野,所以用AirDroid

尿袋 &
mobile anti virus
同埋 buds+ if S20U/S20+

摸完實機覺得s20+ 有啲太長
同s20比
其實差個ToF鏡頭影響係咪唔太大
同埋mon大咗 多500mah係咪冇乜分別

呢啲唔係不嬲都有架咩 耳機＋3選2 爆mon保養 無線充電器 尿袋

有無source???

有名你叫連燈

1) buds+ (**By default)
2) Inno3C 折疊無線充電器 (**睇樣就 FC-I23型號)
3) 三揀二
a) 12個月屏幕保 (**呢個OK)
b) Sido 10,000mAh 尿袋 (**無得揀, 要呢個)
c) Bullguard Mobile Security Pro (**無咩用)

以前用開File Manager+, 駁NAS 拎FILE 落手機睇好鬼方便.

個無線充垃圾黎，s10個年都係送佢

我啱啱入豐澤問得buds+, sido 同bullguard offer
冇提過12月補/ inno3c

有無moneyback 會員?

NAS即係咩?

Network attached storage

good lock navstar 有update﹐但係update完話我software version 唔support 仲係用唔到

試玩左實機，s20u個Cam體驗的確冇s20+咁好

啱啱凶宅已訂
匯豐卡減四舊
官方送嘅 buds+
加豐澤送嘅 1年爆 mon維修 + 1個尿袋
算喺咁

凶宅訂
冇提過 2)

我都係咁諗

大家有冇研究下啲5g plan邊個好？

真，仲長過10 plus. s20好揸手

但有左個tof 正常應該有更加好的測距，出黎的相應該會好d

airdroid唔洗電腦裝野？未用過唔識

有新機 等緊s10e 大鋪減到4000樓下

我挷左smt焗住等佢開

得誠哥出左價

好似whatapps咁
係browser打返條link or bookmark就連入去
我只係用黎過野用

9個月就Lag?
Sony個ui咁廢既咩

咪喺度討論sony啦
係咪又想俾人洗版

個tof鏡頭. youtube 有條片測試影 影深 個subject會sharp 啲, 唔知平時影分別係點?
而3d scan 個啲就算啦

見到s20+咁修長, 個心形住放褲袋跪低會啪爆

我用緊自由鳥等其他5g plan先轉

條生產線都停左你想有幾多貨

首批有五十萬部wo

仲係好糾結s20 ultra個對焦問題，驚佢update都係解決唔到
但買s20+唔攻頂又好似怪怪地咁
利申用緊s10+ 1TB

前題要有NAS

有咩平平地raid1 NAS推介

半年前買10e已經平過4000了
減埋300八達通回贈
係華仁買

本身硬件先天就冇dual pixel 點都係會差過細機

AMOLED 灰色唔係不嬲都好難搞嘅咩？

呢個問題只會出現係早期amoled上面
唔應該出現係而家

可能呢批 AMOLED 中咗肺炎
BTW 唔係成皮嘢畀啲低階機嘅 mon 我啩

其實我見到所羅門係sony post比人話三星打手之後

之後我留意到佢次次入黎都係屌三星

媽，我好亂呀

佢前排有幫三星講野 跟住比人話完三星打手之後就開左依個post

依加係咁踩返三星等sony post啲人認同返佢唔係幫Samsung掛

我有叫人買20+唔好買20u

我本身係打算買s20u既，不過睇完相機review 著返條褲
睇埋真機d色就

Sony post有班真死忠講真話唔啱聽就屌
我都係講三星軟硬件上有誠意過sony姐

好似得你屌最多。講
你講自己啊？

係嘅 你要件垃撚圾三星打手去評價人…

五十萬最後又要當禮品，見客就派一個，可能連一個客一家人每個都送

5g plan Csl好似三百頭 42gb
三百尾100gb

有無link?
想睇之後

一樣

1010 續約
357 112gb

我平時4g 一個月用開15gb左右 應揀幾多gb plan?

無限呢

過咗 112 gb 後 無限 4G
又喺 peak hour 會慢啲果隻

比人玩限速5g喇
咁少家

預訂唔洗急, 18 / 19 號先訂都可以., 睇定D

112G 夠唔夠用GA

之前D報導又話200G上落嘅

已訂，性急子
玩撚完

其實限速嘅話，如果速度一樣，用翻 4G 分分鐘收得好啲
Anyway 112 gb 點都夠用
翻工又冇時間用電話，放工又分咗啲時間去打機煲劇，100 gb 都喺 gimmick 嘢嚟

香港網絡商一向諗縮數

開頭梗係4G好啲 接收站仲未完善

3G嗰時 啱啱出4G時俾3GB 你上網又話係gimmick

S10+ OTA有無大伏？

呢個真

10+ trade 20+ 要補幾錢?

同問
想知兇宅S10個trade in價

s20影相好似幾正

我s10 128 個mon 少少花 佢話2165

thanks!
咁我都係下年先衝

睇你平時用幾多
個速度快左唔代表輸出會多左

eg
你ig 用4G load 10mb 既相用5秒
同用5G load 10mb 用1秒
都係10mb 既數據

10+ 128黑衛訊trade $3200

姐係要補成4800。
以家d機1年無咁多

但電訊公司loading細左，
4G你用左5秒
5G你用1秒就放返條channel出黎
咁佢比返多d gb你用先合理

開YouTube 會唔會一下load 曬

睇你上網速度

所以咪以前通常10gb 20gb 再另加錢上無限
依家都100GB 起 over 左再無限4G

依家都好少地方食到5G

所以啲人傾向買中價機

電腦1000M都只會load少少，所以應該唔會，Youtube問題

FYI, 手持citibank卡起衛信買野+samsung pay可以即平450
如果咁岩有citi promoter起度,填form申請信用咭再多100蚊coupon可以即用

即係平左550

Citi 唔係好難開卡咩？

本身已經有citi cash back visa
佢宜家要求係填form申請另一張咋,旨在一填form就俾coupon你
無諗過補文件喎

兇宅 hsbc vs 連5倍嘅話

買ultra 一萬蚊

promote 先回400
再回贈360

total 760

個回贈放哂喺食果度

想試下Z FLIP 但真係太貴

部s10剛跌爆個芒 想問三叔個保養係咪得一年?

係

唔會啦
YouTube你幾快都係load定半至一分鐘

八達通信用卡依家有埋學生啦

有冇人以前喺衛訊訂過機，第一日攞嗰啲通常係前一日通知定係開咗門先通知？

其實係邊度set
點解唔見有得set

講緊入息要求 over $240,000 嗰啲

唉 3月8日登記 有冇咁黑

今日個價嚟架
到20號可能仲低

就算有保養都唔包啦

當破財擋災啊巴打
不過話雖如此，人為爆 mon 點都要 dum低2千
喺 free 咗 check 機費啫

原來唔包2千ga

咁我應該去整定換機
trade in一定唔好價

n 咁多年前 喺胃信訂 galaxy nexus
網上收到風有貨派 就即刻打電話去詢問有貨未

換 s20 啦
凶宅送一年 單次爆mon $1000津貼
睇嚟都適合你啊巴打

有條痕係個mon，部s10+仲值幾多

唔好諗放出去啦
當後備機用仲好

Trade in最好就Samsung自己 出面個啲會壓你價 又冇咁多錢

如果係誠哥度買 唔知果1千可唔可以用黎整舊機

原來要上網整？
reward+冇得較咁on9

個 app 咁 yap，唔好有太大期望

其他牌子啲價錢低到

好想快啲攞機脫苦海，點解要推遲一個禮拜上市呀屌

冇 一年 係年尾只可以改1次

巴打用緊咩機

Xperia 1

19年中嘅產品嚟喎

你唔識就唔好咁樣講住，5G頻譜都未完全放晒出嚟去拍買，而且用假5G NSA，到有SA先用5G啦…
重點頻譜2021先放出嚟拍賣。洗乜咁急。你咁Samsung無睇南韓5G用戶用咗後屌晒鬼咩？摷返嗰篇屌晒鬼嘅新聞睇吓人屌乜先

白痴，官黨方個價先最保守。

有冇人都係s10連唔到學校WiFi
之前要較啲eap方法先連到，而家唔記得要點較

大部份都係買s20+?
今次想由s10+ 換 s20,s10+揸得唔太舒服，有d大

咁快lag 痴線
s10+升左an10仲快左wo

我部 S9+ 都仲用得好地地
唔喺 貪佢個 螢幕比例高 + 兩年換機嘅個人傳統
其實都冇乜需要換

用緊LG G7
想轉會S20+
有咩要注意?

佢都冇講過lag

我部samsung用半年就Lag，弒痴唔痴線？

銀包

無 NOTE 10

咁正路都唔expect啲人會換一部半年嘅機

我就揀S20, S20+始終有d大唔就手，雖然理性咁計性價比，電，mmWave支援等等應該係買S20+抵d,但揸過好多次實機比較後，直覺叫我買S20

琴日去睇咗實機，如果你電話會擺褲袋，就一定要買s20 s20+擺褲袋一定突出個龜頭來。理既話 就唔應該買呢代，留錢等技術更成熟再買下一代好過

終於見到真正Android手機用家了

咪raid1 玩自己咩

本來想s20u
去到試下 一拎上手已經放棄
重左好多
一拎20+ 舒服好多
即刻訂20+

咁清你最後簡左咩？

等下先
如果Xperia 1m2又係伏既就等iphone12

香港版好似cut曬mmWave

最尾個句
永遠都有人咁講
今代未成熟 出年先買
出年 無新意 炒冷飯 下一代實有新野 到時先買

未來嘅電話只會越嚟越長 最終21:9

爭做搖控器之王

為買而買 萬歲

印象中youtube會幫你load完buffer就停 唔會有禁錯條8k片就幾秒食你10gb既情況出現
其他網就唔知

any source???

唔係好識 諗住平平地買隻synology 2bay
唔包hdd價錢 二千多啲有咩推介 行raid幾好

之前去摸實機冇試放褲袋

你用nas 黎睇戲果D 就raid 0算啦
又唔係重要野

Iphone12有冇可能年尾先機會出到？

你你mon有8K撳錯無關係…佢唔會load 8K畫質你睇

Smartone網店好似有寫

屌 我on9 sor
睇錯你想買1bay nas
你2bay既話Raid1 or 0都冇問題
視乎用途 係重要既資料就1 放冇左都唔心痛既就0

暫時推遲到10月開賣

但係佢data會唔會照用8k片咁多既data架？

睇重量就知 有mmWave重幾gram的

10月唔知咩環境
到底係武肺已被ko 定係武肺ko左全世界

唔係你要調整邊種解像度再去繼續睇？
一開始youtube一定唔會load 8K。

S20u 220g
即係冇mmWave

韓版今年有865
想買韓版S20
唔知幾時跌到4K

分分鐘強國又爆多次
成條供應鏈gg

好想睇武肺KO全世界嘅景況

如果武肺暑假都未完
Note 20都應該會delay

Oh 當左係電腦 電腦禁4k片會直接出4k

希望係咁

韓版仲要有256gb
三星：很想要吧？

班歐豬仲係戇撚鳩鳩咁

ko支那就夠
14億人3.9%死亡

咪理條傻鳩喇

韓版有白色

人為唔包架
我岩岩先拎左上去整
2k肉赤

有藍有紅

香港出新色起碼7月

你睇清楚先啦，你後兜咁樣講我，顯得你比我更傻鳩啊。

s20/+ 減價+出返256gb已經吸引好多啦

我覺得頂多出白色
紅藍應該得韓國先有

咪係
又佢單機啦

好呀！你以後個個po都會加我名，任我講 你有份

佢出256gb咪又人買左20u囉

班歐豬唔見棺材唔流眼淚
始終都係對中國有太多天真嘅幻想

我想知對中蟈以外生產有乜影響或影響到啲乜？

S20始終係第一代5G機，你試新嘢既同時 都做緊白老鼠

wfc都係一年換一部 無所謂

長過條J，以後會唔會有按摩棒功能

一年咁多牌子出咁多機，所有牌子都一年一部屬

瘋狂打電話已經係

PayMe新版都係冇開放返指紋同fix bug
繼續report佢

note10+啦 S10個初代螢幕指紋…

你架？

胃信有排壓價

話左去samsung個到trade lo 去衛訊 smarttone冇咁高 同埋一定壓你價

dxomark係咪收大陸錢收得咁明顯，大陸廠出啲機岩岩公佈都未出就有分數，s20有晒機俾人試都未有…

知啦知啦
知你話左啦

Samsung係咪試過一次？

不如交畀佢幫你買
佢神到知道晒全港回收價同Samsung個價嘅每日行情咁

Dxo=支那公司

3星封左？

幾靚

比佢地攞住D第一先
而且可能諗緊點寫好

s20/s20+ 就唔知
但s20u 個cam samsung 都未tune 好，點敢送去dxo

S20U就算送左去都要叫停一停,更新左先

畀足錢，去到DxO都變神畫

samsung收s10+128咩價? 誠哥36xx

N10喇

嘩做乜9

之前s10, note 10指紋出事HSBC bam咗呢幾部機用指紋
依家件事解決哂
HSBC個銀行app收到大家report之後9秒9開返
但PayMe到依家都重烚下烚下
可能覺得Samsung用家好恰啲

以前女仔啲摺機咪就係咁 依加佢地買部z Flip玩復古 潮流就係咁

可能打電話屌9佢地會仲快搞掂

你幫佢打啦！
Samaung神打手

日日po都仲未開返，dllm

你唔尬意係price度買？問咗呢間先

A8s Update完多左個電話號碼locator ，騰訊既

好正常啊！

Dxo出名係收錢可以無限做測試
你比得起錢就得

你係咪buy左大陸機

港行

我同你唔同wo 我係Hiya

你嗰個係GPS，GPS我都係hiya

你個個咩黎? 邊到彈出黎？

update完就叫我set，電話號碼定位器，可以知道打電話比你條友喺咩位置

都話咗架喇，講你又唔信，360未除咗，你唔更新device care，佢一路都提醒你更新個360資料庫新數據，依家仲有騰信。死得未

上次360肯定搣走個Logo就算

亦有可能知道你打去邊同打俾邊個

啱啱down左d adblock app覺得唔多work
用blockada係咪expect要長開 但我加埋setting private dns 句野唔知點解上唔到網

之前試過係早幾日就SMS 你幾時去攞機
唔知依家仲係咪咁

Note10+太大

攞s10嗰陣係即日通知

5G 五秒廣告唔知會下載咗幾多

呢個係長期影響定開果時先有？

條友好似講一開120就有

有邊部手機睇到8k
最多咪睇4k

仲諗緊s10定s20+好對5G同120需求唔大。s10就手感好加上等s20有現貨應該會再跌價,但舊電s20+就大電加新機好難揀

點解唔係10+ VS 20+
S10得個雞碎電點用

s10+洗完機之後裝唔到apk 明明之前撳落去apk會有installer 依家係can't open file

咪囉，點會咁比
緊係20+
不過我都認為10+個樣係靚仔啲

因為想買偏細既機多d如果s20有送buds+ ，我會係s10同s20比較

我諗緊送s20 定 10+比老婆
10+平成$2400 細鋪做緊4600想屌
老婆用緊s8

s20+唔係實送咩

緊係送10+喇

自己用20u

已經用緊舊款
仲想買舊款比佢

新舊佢又唔介意 呢個時勢唔夠膽用咁多錢
比較過兩部機又好似差唔遠

到20號可能有得低過4600

又叫人唔好理我講，自己後兜講。

S20 的確手感最好，但s20+ 其實計落性價比高d, 可能本身成日睇片同影相，最後都訂左s20+

我用開note 10+其實接受到s20+個size
S20當然手感最好但佢唔送buds

試咗S20+同S20U，以室相嚟講，S20U明顯好過S20+，少啲noise同多啲detail，夜景就唔知道了
而且2部機原裝cam都比S10+加Gcam好，用埋Gcam應該幾吸引
Btw 120Hz毒唔到我

細舖 不了

正喎呢部
齋睇跑分已經高過s9

利申：用緊s9+

但我啱啱試完，同樣變焦下(e.g. 30x)s20u係清d

其實我好中意 S20 個大小，唔知做咩要歧視細機

正常喇
20+個長焦係crop出黎

大鋪送垃圾 不了

啱啱試完S20+，部機好撚長
闊就單手可用

潛望變焦梗係清d啦
個人暫時感覺係s20/s20+ tele.係比s10/s10+好嘅
有d可惜嘅係64mp冇連拍

一定清,S20U同S20+遠攝個定位唔同
官方都話 10倍混合式光學變焦 同 3倍混合式光學變焦 分別
如果S20+遠攝都KO S20U的話,我都唔知官方個定位係點

6.2 為左大電池 取消3.5耳機孔 犧牲體積 4000mah

s8 s9 6.2以往3500mah 10e 寸5.8 3100mah

S20真係好好揸
係唔送buds+計埋唔著數

三款size機顏色加番珠白色 更加吸引

邊間買s20+有得做免息分期

其實大家試機 有無校120Hz 試機
部機default係行緊60Hz
建議認真想試120就入設定 校1080 再校120Hz

冇
係喎

連人仔都做到,應該求其一間大舗都得啦

有
我一試冇分別既
即刻去開返120hz
然後訂機

到時周街放白色buds+，都唔知放唔放到$600

我只可以話,如果1千大把選擇,點解要選buds+
不過我估緊有人會1千買

下代好大機會屏下鏡頭wo

如果最後效果好似oppo咁我寧願唔要

ultra個潛望鏡鏡頭

2:00

都係等多代穩陣，好似S10屏下指模都瀨瀨哋嘢

無乜好睇，仲差過定焦鏡嘅光學5倍。潛望式最少都有10倍啦，Samsung出嚟搞笑？

我睇另一段ultra review
都係試到ultra影相質素冇咁好
但佢話相信可以靠update改善...

咁影相又唔係潛望鏡主要負責。不過粒sensor… tune到note20用返IMX

我係蘇寧試過，係順d,但如果用電太倒水我會照用返60

計性價比就係，但諗起日日俾部機隊住個褲袋，都係手感緊要過個一千幾百

一日真係有幾多時間袋褲袋啊……我就會揀大 mon 行先

s21

最最先 入門級牛系列A字頭

應該會叫S30

部S10E爛鳩咗 換MOON定係換機好

換機
依家啲機唔手抵整

唔係話跟年份咩

我見好似得支那移動先有

整moon ，買得S20e一定有原因，用一年就跳出去。昨日的你就會打倒餚天的你

咁大舗連機都未有點做俾你...

我問過 話仲未傾好 未必有

打算訂S20+但對隻buds+冇性興
賣唔賣到一千蚊幫補下

800幫你收

出嗰日肥花肯定海量拋售

11:12
遊戲MODE都係只推薦和射擊或節奏無關的遊戲

睇黎真無線都要等下下代先玩到節奏GAME

放褲袋就咁行街或者企係度又唔係真係頂住嘅
坐係度就應該會跣出嚟

褲袋唔夠大都幾係野
大mon機容易爆mon就係咁黎
商業策略

如果我買得20+連buds嘅話
我就冇諗住會放

部s10+ 更新完發現打機 燙手

耗電又快左

1月? 我用緊無野

係 部機唔知乜事 打機燙手又去電快左

我都有依個問題之前
不過爆左mon拎左去整
同我換埋舊電
睇下會唔會好啲

iphone大機跌得先誇
xs max出咗一年半，256回收價得4800
推出嗰陣賣10799

有保先4800
過咗保得4500

20號就有得攞？

有冇人知百記s20+訂金幾多

S20u個對焦,係咁拉風箱

S20/20+保平安

第一條片後面直頭對唔返個景

Note9推出個陣6998，而家一年半得返1/3 2100又點計

手機最唔保值，年年換就最穩陣

Iphone 如果keep住每年換就補2000-3000換新機

補兩三千點都好過年半就跌6千

保養期內係咪可以主動搵佢換電？
free嗎？

咁你用手機定手機用你啲錢？

實際上係 年年換 同 4,5年一換差唔多

屌點撚樣用4-5年
用到3年舊電都虧喇

但有啲鍾意嘅機唔會想咁快換咗佢，部S10+諗住用3年

官方trade補2，3000?

咁叫咩遊戲mode

自己賣架喇傻鳩
下下都官方

鋰電池 1000次cycle 2年都極限

有好多撚樣做爛市

暫時係2
要睇大家夠唔夠齊心report

如果係Smartone到pre-order 係咪都要返幾個月先有貨?
利申: 揀咗灰色

啱啱買左S10
為咗 5G, 120Hz mon 俾多$2800

Google play store 用到指紋

700左右

[url]
Samsung Galaxy S20 review: better than the Ultra

Samsung Galaxy S20 review: better than the Ultra

如果佢都送bubs+就係

佢講緊s20/s20+ 同埋呢啲local定價/贈品 唔關功能事ok?

好似全球都送bubs+

咁我講多咗"local"呢個字囉, 依然係唔關功能事

暫時買S20+最抵應該係豐宅+HSBC卡
回400+約200本身積分
不應豐宅送D野好垃圾

無數據睇片
唔知入面講咩
不過s20 u我都覺得麻麻地
100x , 大少少mon , 大電少少之類功能
無咩特別到非買不可

好過咩都無得送

無信用卡邊間買最抵

預訂？

係
我個台s20+ 現客$7798係唔係已經最抵？

CLS送歐國杯, 有睇既我諗都ok既
不過唔知重有無得踢

屋企人有張恆生
唔知邊間可以有得減

支移6698

其實108mp去旅行影風景係幾好選擇
但可惜20u個質素就....

行山卡咪百老匯

以目前量產手機既技術12mp鏡頭解釋力已經係極限
再想整高d要投入好多錢去研發

係咪無野送除咗官方贈品

愈高像素對鏡頭光學精度 技術需求好大
以手機咁細既鏡片，根本食唔到高解像度相
就算以前d 菲林鏡用係A7R堆機都發展唔哂cmos 潛力
同時有機會產生artifact

不過某d環境下， 例如好光既環境下，張相係會sharp d
話哂高像素，唔會完全無好處
當S20U 戶外still camera 咁幾好用
唔夠光咪night mode

全能一定係S20/S20+

不過老實講，三叔今次叫做炒炒地車
不過賣個粒cmos 都賺返筆， Motorola 小米都有用

屌米10用舊一代108mp反而冇咩野,冇出事

應該係
除非你想要大鋪送個啲，或者轉台

上網買無得揀垃圾尿袋，淨係得更垃圾嘅防毒

總結下兇宅:

用匯燶VS卡 + 5倍嘅話, 買S20超過 $6,500
Promote 先有額外400獎賞錢, VS卡&5倍 再有360獎賞錢,
Total 回 760

送:
1) buds+ (**By default)
2) Inno3C 折疊無線充電器 (**睇樣就 FC-I23型號)
3) 三揀二
a) 12個月屏幕保 (**呢個OK)
b) Sido 10,000mAh 尿袋 (**無得揀, 要呢個)
c) Bullguard Mobile Security Pro (**無咩用)

漏咗

如果買S20 ultra 一萬數的話

如果用red card上網買,可以lam佢4% + 400獎賞錢

可能關注度唔同，三星出旗艦全球幾多目光同買家
而且小米果d人一定話: 咁既價錢你想點
比我我都會講咁既價錢旗艦機硬件，你仲想點

2果個無線充電係邊到講有送，我見豐宅網無依樣

今年見sony都開發緊幾粒高像素手機鏡頭，
應該下年會有機用，唔知點解都係覺得sony有信心d

s20？
sun mobile:-

收email

豐宅email？ 點先有？

你係指Samsung第一部屏下前置鏡頭會係A系列出現？
如果係，希望今年年尾會有

中移6698係S20+

屌米強國都多人買
同埋冇人話有拉風箱問題

Sony cmos一向係信心保證是常識吧

買完收email 定 訂閱D乜email 定要用email link 入去買 抑或 睇完email 落舖

s20個相機仲差過s10

淨機？
如果要join plan 不了

話左等3月中個更新lo

佢唔update你依加睇咩review都係咁

緊係要plan啦 不過顯得Sun Mobile啲上台價好廢

講到ultra相機咁多問題,真係唔敢出住,但又想買新機...

←用緊mate 20x

太陽台依家啲上台價好廢
食信用卡回贈分分鐘仲抵過佢

點先做到特選簽約價？

S8+可唔可以拎上Samsung 換電？

保養期內免費，過左保養期就要收錢

係睇中佢個45W快叉
S20 同plus都人25W

samsung 45w有設安全限制
實測S20 ultra用45w只係快25w早6分鐘充完100%

25w 其實都好快 愈快仲驚

去smt訂Galaxy S20系列送Samsung Galaxy Buds+ 無線耳機
幾多野送

s20(無+)都送？

Galaxy S10 如果揀60fps, 就會無得揀HDR10+。

影旅行片段， 應該揀邊個好?

人地咪寫咗plus同ultra先有

影風景hdr

樓主下次加返依2張圖 任何淫五毛黎

pin

HDR10+你SEND比FD睇會好矇 佢地睇唔到HDR10+

旅行相多數室外，光線複雜環境，緊係hdr優先

自己實測
Note10+ 嘅聲稱 45W 只係最高食到 36W
仲要係電量少過 30% 先有 36W
其餘時間同 25W 相差無幾

睇個款就20>20+>20U

s20個手感滿分
電量啱啱夠用，daily use又唔會用到100x zoom，景深鏡個分別又細(影相快0.x秒)
大機送嘅buds+得白色唔多鐘意，賣返出去唔知有冇6舊水，仲要擔心有可能賣唔出冇人買

百老匯係咩優惠？

痕身卡cash dollars回贈

上網預訂咗 S20+ 上個禮拜送到
用咗幾日
發現電量唔係想像中咁好， 用咗一日唔夠就要叉電， 指紋開鎖反應唔夠快... 成日要撳住兩秒鐘先開到， 我打pin仲快...

開相機速度影相冇想像中咁快， 有一至兩秒delay， 我之前用開htc一開相機就影到相... 所以有啲唔慣

部機播出嚟嘅音量幾好， 拎上手幾好拎，比想像中輕

以下送上一啲夜晚影嘅圖

30X

10X

正常

廣角

邊度訂

澳洲6號開賣, $1199aud 20+ 128Gb

$6100hkd左右, 新機嚟講都算抵玩

平啦
香港6999

我自己經驗係唔好開DNS同唔用VPN就連到學校WiFi

唔知係油畫勁，定係降噪 over 咗
Update 咗 firmware 未？

好似20號有update

都係減現金最實際
就無一間用正正經經減現金咩
(屋企人好少用信用卡 cash dollars無用)

未呀， 唔知係咪我唔識校定係點樣， 影出嚟嘅相都好油畫feel， 唔係好清， 我部htc u11影出嚟感覺上仲好過呢部機

銀行寧願你唔記得用回贈擺到過期冇咗啲錢，都唔會折現畀你咁著數。銀行一定計過晒有錢賺先推優惠嘅，冇死錯人

平到係咪5G版？
如果5G賣呢個價，平過香港2千蚊喎

係呀， 不過澳洲版好似粒U唔係用高通

Samsung 機一向會磨皮喎，你唔係唔知吓

990？

屌垃圾

急住用手機,又唔想買支那牌...pixel4又冇指紋(+_+) 得返呢部揀

其實除咗運算能力慢啲之外有啲咩大分別

係咪冇閂美顏

食電高功耗對比865

咩呀我講磨走細節喎
外國YouTuber都有講過

好似話月中有相機update，唔知software update幫到幾多，不過S20ultra 係pdaf，正路同s20+比auto focus 會慢d?

我知呀，設定開咗美顏都會磨走細節㗎

怪唔之得用電用咁快

990本身食電勁再加120hz=開心

我冇開美顏呀
佢自動幫我process曬啲細節

gcam 呢

Sosad，可能未 tune 好，或者 algorithm 廢
希望快啲有機攞，唔想等到 20 號

冇喎所有都係 原機設定， 一拎到部手機就叉電直接用

Exynos用Gcam好難搞 乖乖地用原裝cam啦

好似原廠設定係開咗美顏
要自己手動閂咗佢

閂埋 AI 會唔會好啲？

個算法係咁邊有得搞
唔係點會咁多人裝gcam

發生咩事

好正常無事，Samsung機隱藏好多大陸app唔會講，你用到同武漢肺炎大媽一樣，相信黨就可以

我反正用無線耳機 又覺得無所謂

撚完機訂咗20+
部u個鏡頭打機又銀手，普通揸又銀
都唔知做乜鳩
20真係最好揸手

完全唔熟手機仲用緊note4, 最鐘意拍片個質素 好鬼清
我想問依家d機係咪都得旗鑑機先做倒呢個效果?

咁點解會訂咗+

拍片用泛焦嘅拍緊片幾時都清，但拍片用追焦嘅就唔一定全條片都清。

+先有buds送

我意思係普通拍片
我youtube睇好多video test 都無note4咁靚

你最初講清，我講清嘅原理
講靚好因人而已…
我睇youtube，人哋啲用手機拍嘅片我就唔覺得清。用相機拍嘅清好多。
不過今日講，我睇邊部An機都唔夠以下An相機拍片靚啦

屌唔好理佢喇

唔通理你咩！

s10換唔換20好
問過衛訊 收3010 蚊

block鳩佢成個手機台討論post正常哂 有啲後悔咁遲block佢 五毛支那任何淫

Galaxy S9, Note 9, S10, Note 10系列將獲得One UI2.1更新

1. 目前擁有One UI2.1的手機只有Galaxy S20系列的三隻， 加上Galaxy Z Flip共四隻。

2. 南韓的三星官方討論區有人問到這件事， 他們的管理員證實這個消息了。

3. 下放One UI 2.1的新功能包括： - 「螢幕縮放」選項，也就是螢幕dpi調整，將從原本的 三個級別變成五個級別。 - 三星自己類似AirDrop的快速傳檔功能「Quick Share」 （不知道這功能的官方中文名稱叫什麼XD）。

4. 下放One UI 2.1的新功能不包括： - 120Hz螢幕更新率——別想了，硬體不支援喔。

Red Galaxy Buds+ are now available for purchase in the United States

香港幾時有

buds+到時應該一街都係貨
想放都要有排等
如果有顏色揀又唔同講法

換啦
遲下舊機個回收價繼續跌，而家趁好價就放

你真係唔怕無咗個Lihkg ac喎。
你真係唔當一件事？

你死後會有

又有5毛係度鳩噏唔洗本
你講依番話之前證實左未

我都諗緊
岩岩先換完個s10+個mon
20出機果陣去smt隨便trade埋佢

P牌五毛咩？
連登最多P牌五毛啊

唔好理佢啦 我係你就block佢啦 我之前就係同佢嘈 哂左啲時間 好後悔咁遲block佢

五毛特徵

block左好耐了
岩岩純粹手痕睇下佢噏乜

哈哈 屎忽痕？
又一個叉要block，又要四圍掛住我嘅人…
除咗講惹我恥笑。你啲人格分裂行為等精神科醫生去救你

你都未驚無咗lihkg ac，你好似犯咗五毛其中寫咗嘅犯規行為…

大哥，畀其他連登巴絲投票，睇你個底係五毛定我個底係五毛？要管理去監察你手機區啲留言舉動？睇邊個衰先？仲有又要block我叉要四團講我，你掛住我咪撚block啦！你心理變態架？

三日唔埋二日又要block我，又要主動四圍出po講我。咁樣做又覺得自己係做啱？ 有冇腦架？
鬥起底，邊個個底衰啲？你唔po你自己個底出嚟講。驚呀？

.

s9都有真係要謝天謝地

所以寧可用即時回贈

note9 有 security update

其實 現金 定 積分 回贈有咩所謂
2樣野最後都用得返ga la

有啲積分只可以做指定野唔一定係當錢用
又有啲好似cash dollar ，積分要轉換
又或者上面有巴打講回贈完唔記得用

即時回贈已經係訂單扣埋，唔會有上面問題

即時回贈都好小見

hsbc個獎賞錢可以用嚟找卡數

有時有event可以1蚊當2蚊洗添

係恆生cash dollar先咁on9

已訂20+黑色好興奮

行山D卡真係算9數啦

拍片

pdaf硬件上對焦一定慢過dual pixel

想買部手機比老豆
佢想用細size手機
佢用緊s7

我心水係s10e , s10, note 10
A系偏大部都唔考慮
同埋佢做建築, 多影地盤相,相機都緊要

買邊部好呢？
thx

你用note 4 近2代旗艦機對於你嚟講都好大升級㗎啦

旗艦不嬲都係兩年功能性更新+額外一年安全性更新 total 3年

其實買中階都可能已經feel到升級

過咗第一年
呢啲小型更新有時會 skip

不過今次有得上都正路
尤其是如果佢想推 file sharing
一定要多機款用到先有用

所以點解屌米用舊版108冇出事

HM1 又唔上埋 Dual Pixel

已訂 20 Ultra 黑色 好驚

大家試機時，覺唔覺一攞上手s20u熱過s20+??

自由研發冇得炒sony imx呀
Sony都冇出邊有得抄
Exynos990版係用copy自imx555既S5K2LD

信三星唔怕

係灰色先啱，黑色一啲特色都冇

any suggestion?

講明係想用細機梗係s10e啦
開工地方有位叉電就唔怕細電嘅問題

之前有巴打話豐宅買機會再送一個無線充電座(唔係尿袋), 有無人知點先抓到?

去兇澤試過
唔覺

話說120 hz 係順啲啲
但未算好上癮 （好彩）
可以等 note 20

去豐澤玩左幾下覺得ultra影相靚過20+
ultra兩隻色都唔靚
ultra重過20+好多

依家部s10+512gb都用左2xxgb,真係冇可能轉用s20+128gb

最後係衛訊訂左ultra黑512gb...

玩過兩部Ultra，一部靚過20+，一部差過20+，冇留意firmware一唔一樣

灰色都唔係好有特色，只係比黑色好

S20+

訂左黑色鐘意個一體感

反而鍾意黑色喎。

我訂嗰陣黑色反而 256GB 無第一水

得灰色有。

Samsung Galaxy XCover Pro知唔知邊度有得買???

真 S20無黑我都可能入20+ 仲有咁多日先出到機
依家部S10E又整爛咗

隻灰真係好膠囉。

S20 粉紅幾好睇丫。

我都覺粉紅最靚

但太粉搞到個用戶群好窄

粉藍都好似OK

相對其他色。

如果唔係得128GB 我都想買+

不過，遠攝嗰度，真係Ultra 先俾到我。

女先用囉。

不過 s20 同 iPhone 11 PRO 差唔多大。(好似爭6-7mm)

女仔用都 ok。

+ 嘅話女仔又可能嫌大部得滯。

其實男都用得
外國比較冇性別定型，見唔少男youtuber都推薦粉紅

等佢跌價之後，應該會入多部小粉紅。。

咁上下size 真係無乜新機揀，去到問得 s10e。

一係就勁大部。

訂咗20+藍色

仲有咩? S10E 度度都斷晒貨

Ｎｏｔｅ １０
有咩保護貼
靚推
求解答

其實多唔多訂咗S20+/S20U嘅人會留Buds+自用？
本身冇藍牙耳機 覺得Buds+連接快又低延遲好似幾好用咁

深水埗 $9 mon貼 乜乜特賣城喎
我聽講呢度曾經有連登仔勁推

依加買S10+定A71好

S10+啦，中階Samsung機隱藏個騰迅提供資料嘅來電識別app架

結論:S865 efficiency 追上A12/A13

我估多數自己係有更好的藍牙耳機或打機買其他耳機既人先會放Buds+

追上係唔夠嘅，系統 tune 得唔好都冇用，好似 Sony 噉就死得

慳電過A系
粒電又大過iPhone
但點解續航力仲係唔得

同埋S7係平面機 如果忽然轉曲moon我怕樓主老豆唔慣

s10e 係平MON

Sony係個19相機app廢姐
系統唔見有問題

galaxy bud升+值得嗎

同路人 係smt訂jor

s10e 性價比好似差左d咁

頭先我去左幾度玩下部ultra同20+,ultra個預設zoom,個人唔郁之下1x同2x都冇事,到4x就失焦對唔返焦,20+就冇呢個問題....

s10+

4x係轉潛望鏡 唔少外國youtuber都講過呢個問題

細舖價3800都唔算貴嘅
細電係最主要嘅缺點 同埋少咗個遠攝鏡頭
實體指紋某程度嚟講係優點

仲有旗艦細機其實冇乜選擇
買S8已經上唔到ANDROID 10
照計S9下次冇得升11

遲啲軟件更新希望ok啦

唔需要支筆既note 10 lite唔洗諗
粒U真係......

光面好易花 其他都滿意

唔要影相買A71

啞面咪一樣會花

利申買返嚟一個禮拜跌落地花撚哂

我一個鐘就花左

好唔好用？
續航可以嗎

買ultra淨機某連鎖大鋪起碼回贈1100

電未試 不過唔連盒我諗10個鐘以上

ambient mode好清 上代嘅一倍

音質就同上代個底差唔多 低音多左3成 高音就甜多啲

control panal就多左條邊可以touch 可以有兩個功能
例如: 較音量+環境音/bixby

個盒打開可以睇埋盒電量

通話方面就音質唔好期望太多 不過都聽到人哋講乜

缺點就光面 已經花撚左

聽到人地講咩應該好正常
反而係對方聽唔聽到....

如果人地都聽唔到, 個隻機應該真係好差

講緊對方聽到

同bud比清左好多?
上一代時人地都叫聽到 (只要背景唔太嘈)

buds嘅130-140%左右

音質啱啱試左
buds+比buds個底清左 唔會糊埋一舊

我用緊pamu
感覺試個咁多隻
聽歌通話續航暫時最好既一隻
諗緊佢送果時用唔用好
當後備耳機用

冇一方面突出 但平均方面嬴囉

邊間？

終猿要有d技巧

澳洲咩網買?

今次S20 d機全部都好膠, 一定好癡指紋

點回贈法

荃灣終袁+安信卡

有冇人都想訂s20
好似好傻仔咁

無野送唔洗訂，到時先買

另外想問下送那個bud+可以選黑色嗎?

我官網預訂，邊度抵咪買lol

以為外國一定要跟電訊商添
係咪當冇保養

預訂個陣冇得揀

仆街 我都俾白卡佬屈藍屍打手

有兩年官方保好似...

澳洲有2年咁整
但係你會送部機番去咩

我應該會住澳洲一排，所以先係度買

360+騰迅 正呀喂

又啱wo
但個d 3揀2 到時仲有冇

s10+要燒印好似話難咗好多（對比上一代）

S9+一出就買， 日日由朝用到晚都未覺燒印喎
仲未計 S7，主力機用咗2年 + 而家後備機，一樣無燒印

邊會有人特登整衰自己部機

好有趣嘅諗法

我開頭以為佢想過保之前整衰部機搏換新

第一日預訂就訂咗機
仲有成個禮拜先有得玩

我等收buds+
然後再等多禮物/減價先入s20細機

L R 條膠係唔係無作用？係既話舊款仲靚

希望早兩日到貨

已經幾乎全個mon都冇觸控，新機快啲嚟

我都係
好驚冇貨攞

歡迎偷跑

又唔喺十年前嘅 iphone
應該唔會好賣到冇貨卦

唔係好賣到冇貨，係驚啲貨嚟唔到香港

唔會啦，香港已經喺遲賣，其他遠過生產地嘅地方都一早賣街

韓國本土都唔係好賣得,
貨量應該夠,我估最多都係運輸問題遲1,2日

而家已經遲咗一個禮拜，仲想遲多一、兩日？

我覺得應該會準時嘅
疫情嚟講
香港呢期（竟然）係全球最安全嘅地方

拎上手個背膠感顯到好撚cheap

問題喺大家都等咗好耐，想早一，兩日

我想佢早返一個禮拜

要不是2003那來今天人人戴口罩嘅香港
班歐洲豬仲on99咁

2003+2019=今日香港咁有保護意識
班歐豬近年奶共奶到懞撚咗唔會明

我意思第1水一定會準時，而第二水應該都係遲1，2日左右，唔會等得耐

係，s10個背睇好多

最尾訂咗20+ 送耳仔

希望啦，16 號開始每日袋住張訂機單出街，有機攞就鳩衝

咁誇張

純粹訂機間舖近我返工嗰邊，唔近屋企

我舊年訂S10又係公司附近啲鋪訂
張單都放公司
方便一收到SMS就lunch/放工去拎

我喺九龍灣訂
但喺港島東返工同住
如果有得攞機即刻飛車過去攞

港島冇鋪咩
咁遠拎機好難就時間

咁啱喺嗰頭做嘢摸吓部機
摸摸吓就訂咗

我直入衛訊訂完，先去隔籬豐澤摸兩下

得美版有mmWave天線 香港又點呢

全系都冇

成部a51 咁

咁有無esim?

我就唔會裸跑咁搏
好易花，花咗好明顯

都話係將玻璃整到變膠

我應該會用殼用一排先裸跑

我都依為係膠

想知用唔用到個120hz mon 睇netflix

反而A機啲膠扮玻璃又扮得OK似

Netflix 冇120hz片源
An機最多係1080p 60

即係升neflix去ultra hd都冇用？

電視睇到4k

即係用s20睇到

支援 Netflix HDR 播放的 Android 包括 Samsung 多款旗艦級手機，當然包括最新的 S20 系列，而 Sony 的 Xperia 1 mk2 亦榜上有名。某程度上以下名單可以作為大家購買新手機的一個參考。

睇清楚先喇

Sony 4k芒睇唔到4k幾時到你Samsung

要睇拍片係60fps定120fps
如果拍60fps無咩可能變多1倍格數,
但感覺將來會有
或者快播1倍,將2秒內容播成1秒

望梅止渴先

27號先攞到機

我日日都開 YouTube 睇下啲開箱

第二水？

咁我就唔知 但普遍第二水唔係指四月咩？

s8同s10當時正式開賣初時都唔夠貨
要等同打電話問舖頭有冇貨

但你今次第1日就訂
應該有既

問咗三星 即時客服
港版S20唔支援esim(應該係指哂3部)

128gb 唔夠用 想3卡齊發
是咪要磨卡

android9 開始無得磨卡用

點解港版咩都無,
無esim無256無mmWave?????
旗艦又做唔到A系3卡齊發

諗諗下買水貨會唔會好啲

我 12:10 入去訂都已經覺得遲

生產硬件唔係部部機一樣的嗎，
唔通香港係特別生產線

八達通水貨機刷港rom好似都用唔到

原來台灣強國都一樣冇

冇既野佢點解要比你
你唔係唔記得香港貨係跟支那吓

我去太陽台訂左
話4月4先有貨

今日訂?

邊部？

不嬲唔同地區部機都唔一樣，以S10+嚟講，起碼分咗6個型號

韓國好似都冇mmWave

s20+ 黑色

S9+

有無人 update 咗 Android 10 之後
就算熄咗「請勿打擾」，刪除晒所有排程
都照樣晚晚自動開啟？
好煩，有無辦法解決 thx

我前排去電話鋪撳嚟睇，新機都重係有360嘅

點解唔第一日訂

可能係未up裝置維護
總之而家已經冇咗喇

你嗰部係咩model?

但係新出嘅機唔係應該最update 嘅咩?

我之前上去reddit到睇，有啲人都話重喺到

我用緊s9
你講新出嘅機係s20
因為要裝置維護嗰個app更新咗先會冇
唔係講android版本

a51同a71

依到有冇人買完更新之後就冇咗呢?

心血來潮想試玩吓Dex 接laptop 無問題
但唔知點解用條type-c to HDMI 接電視就淨係screen mirroring 無dex 彈出黎？搞左好耐都搞唔掂

A71 大家覺得抵唔抵玩

其實電話用4k係咪應該差唔多
咁細個mon
利申用開4k mon睇Netflix正到仆街

抵 但要接受效能同相機差

我10號先訂 20+ 藍
希望20號有

walk in分分鐘仲快，訂嚟托

有無人用緊galaxy watch active 2 知唔知健身自動偵測有無得熄左佢 成日步行都計我健身

note9有update

無耳機

效能係同咩價位既手機比較？
效能同相機都差 咁A71既優勢係邊到？

a71 用s730 應該好過835少少 未到845

勝在夠平 又大mon大電

到底幾時先有得dex output 4k 好想用我個4k moon睇片
一係你好似屎為咁比無線我都ok

佢意思應該係同旗艦比

點解唔用電腦
或者買隻Fire tv/ Chromecast好過啦

方便呀嘛，一部手機做埋laptop

最重要嗰2樣。。。。差。。。即係唔抵

4月中naistar 會更新

大家覺得s20u 咩色靚啲？

有冇人入咗手可以幫我睇睇，thz

早兩日去睇S20+ demo機
開120Hz個mon會變偏藍 轉返60Hz又要偏黃
有冇人都試到呢個情況

buds+連續播左6個鐘歌仲有52%電

tg

我自己就訂咗黑色

唉，用緊s9神神地
20又太貴但換a71又降級，但真係幾抵玩

咩叫神神地先 定係身痕咋

相機耐唔屎黑/影綠色
差電位有時又插幾次
前者應該可以reset試下先既，後者就

差電試下換第二條線試下？

跑分已經贏咗s9

S9已經兩年機
差過依家啲中階唔奇

up咗上an10加埋洗機，希望可以再戰2年

今個星期到貨

845+粒電咁細
再戰都唔舒服

唔同地方， 唔同牛同線都會咁

仲有S9得4GB ram
不過手感 雙喇叭 鏡頭 塊頂級oled暫時中階都係替代唔到

誠哥網已經無得訂20u 512係咪真係咁喝市

有冇人知

咁可能本身貨量都少呢, 呢d 價位邊敢責重貨

真呀
外國第一水銷量都比上一代跌50%

用緊Note10+ 準備收返對buds+

呢個價位買buds+唔值囉

收人地放個啲，正價就梗係唔會買啦

7號訂希望20號有得攞

如果$800收到buds+嘅話都OK嘅

你講晒啦
最好聽日有

我覺得到時好多人放，$600都會買到

buds+都係唔吸引
繼續用wf1000xm3頂到下代降噪

你信唔信官方一定唔會話係機同定價問題,
而係受疫情影響令銷量下跌

Galaxy S20 sales 50% lower than S10, but it's not all Samsung's fault
Another effect of the coronavirus

一早有晒傳媒打手文，幫samsung射個波落武漢肺炎

現在基本上乜膠都瀨晒落武漢肺炎度, 最好借口

香港都未上市,
比我想像中快,
果然專業

講到好似三星第一次賣7千價位起跳手機咁

咁貴當自己apple咩

買防偷窺mon =on9 仔
曲mon 變粗邊

S系最平個部邊有邊年試過7千起跳

S系
邊個同你講淨係計S系，同樣走量旗艦仲有N系

只要將部機變成其他產品/行業做主角
就會發現呢個回覆陣陣膠味

啱呀，人哋廠整個靚 mon 出嚟，黐完 mon 貼之後影響晒啲視覺效果，不如買返啲千零蚊嘅機好過啦

好記得上年入電話鋪..
有個女人話要防偷窺mon貼..
個阿哥仔超大聲話佢..阿姐,你有咩野驚比你見到丫.買普通得啦..

a71鏡頭已經多過s9+，不過質素唔知追唔追到

s9/s9+除咗少ram外，有3.5mm同冇家燕mon都仲係優勝之處

等s10跌價

一定唔洗800
600都可能收到
因為係三星換既禮品保養好麻煩
當冇保養啦
仲有一大班人同時放
人踩人踩死人都似

舊年的buds 可以跟換領信做保養

其實而家仲要驚多一樣嘢，就係你訂機 20 號攞，20 號之前你訂機嗰間舖有職員確診肺炎要 close 14 日。到時真係唔知點攞機，所以一日未攞機都要驚攞唔到

有咩好驚,你有訂機單
人中招又唔係貨有事
安排去第二間分店攞機咪得
比人訂得機既都大把分店啦
咁小事都搞唔掂就汁左佢啦

呢啲又無得擔心嘅
平常心啦
有得早攞就早攞，無都無辦法

安排去第二間就未必係先訂先攞啦
凡事都要諗定 worst case 嘅

最衰係推遲一個禮拜攞機，屌
第一次用 Samsung 電話都咁多阻滯

唔通會呃你訂金咩

咁我相信確實係有啲影響嘅
只不過應該唔會淨係呢個原因啫

黎緊9月出新iphone都會有同樣問題架咋
武漢肺炎，全球攬炒

咁又放心，我唔會用 iPhone 嘅
系統封閉到呢

照咁睇，Apple仲擔心過samsung啦
急住腳咁要支那工廠復工

Worst case咪你中埋招囉
點解去第二間拎就唔係先訂先攞
你張有單有哂年月日幾點訂
間鋪跟番日子時間派咪得囉
如果佢唔跟訂機次序派貨
咁你係原本個間分店都未必會先訂先攞架

仲有
落完訂又驚呢樣驚個樣
不如第一日炒價收機咪準時囉

600咁抵? 本身仲諗緊要唔要買sennheiser mtw2，但如無意外應該要2.5k，如果600-700有buds+咁我就直接屌一對buds+了

其實點解咁驚，walk in都有貨啦

唔好意思 想問一問有冇人突然間用唔到good lock

講真其實好多人都有自己既藍芽耳機
未必會用佢送對buds+
好多人會直接賣
機價變相就平左

你試諗下一兩星期內
有幾千對buds+係二手市場
個價點企得住

除非三星玩分批攞
或者buds+ 效果好好

自用囉

仲要對bud+唔support aptx
得三星電話用家先用得盡個full capacity

即係好似AirPod咁
一定要用番ios既機先得到最好既體驗
其他機都用到不過一定冇咁爽

三星都想學蘋果打造自己既生態圈
但理想同現實總係有距離

10號先訂20 plus 藍色
大家覺得20號有冇得攞

唔駛理班熊軍
根本今年buds+評價咁好,屌打同價位
點都唔會一出就插水一半
上年比人踩到地底泥既buds開市都放到700-800
佢地而家想質低個價自己平d收到姐,晒9氣

sony粒豆M3都唔support aptx咪又係個個捧到上天

佢出果陣係第一對大牌子true wireless兼noise cancelling嘛

samsung又唔係造開耳機 呢對又唔係好大賣點
不過我都覺得600-700太低
全新起碼應該都要800-900

三星啲週邊產品質素算最貼近apple啦 係產品之間整合得無咁好
佢部galaxy book ion好好J大電加超輕
bud+如果有anc都夠屌打airpods pro, 而家叫做各有輸贏
tab就算9數

上年我兩隻buds都賣700 800 啦

我s10+送隻buds隔左成3個月拎去賣都有人收850
話600就收係咪收賣佬/炒家出定口術先

因為人哋有比aptX更加勁嘅LDAC
而且音質比Galaxy Buds好幾個level

其實依家有入耳式LDAC wireless未？
淨係知耳罩式先有

你啲幻想力好撚豐富
如果bud+有anc就屌打airpodpro

掉落海啦

你又針對會員，最狗連登仔。

唔只，仲隱藏勝迅來者電管理資料庫。

sony WF-1000XM3喎
幾時有LDAC呀

根本係，洗撚屈你

一句話就知你根本無降噪豆

買得估都係三星用家
不過用得自家格式應該都係等於aptx質素

S20系列

唔知現貨碌卡回贈可以做到幾平呢
上年note10一出係太陽定唔知支移買已經7000就買到

太陽$7500+免3個月月費
因為我係咁買

大把貨

所以bud係akg造唔係Samsung自己做
akg先係賣點

好撚解毒, 唔買了
S10+ Strong hold

WI-1000XM2 無線降噪入耳式耳機
不過係要掛頸的。

試過效果好過豆豆，都想放咗隻豆豆換佢，貪佢飛機上用。

豆豆就算吧啦，由出門去到機場未上機都可能無晒電。

有冇人收到call 有偷跑
仲有幾日點等

ultra用安信去荃灣中原-1100

上網睇住人玩

850收buds+
有無巴打有興趣??

偷跑 5日應該冇可能
我估 星期四有貨？好似早幾代都喺咁

plus 定ultra
一係新卡回贈，一係跟大鋪回贈

有冇source睇睇?

一直諗緊買note 10+定s20+
但如果以大鋪價錢, s20+只係貴過note10+ 1k左右(如果buds賣到800~1k)
唔買新好似有d on9

S20+ 重量同揸手都好過 Note10+

唔好比較埋硬件。

問題係耳機唔單止會連部手機
同埋呢個Samsung scalable codec延遲方面無aptx ll咁好，尤其係第一代Galaxy buds都唔少鬼佬投訴延遲問題。
如果samsung肯將tws整兩條line就正
Galaxy buds 跟手機送，行運動風提升防水同設計
akg buds買aptx ll同hd嘅使用權，跟住整大單體上埋anc，行高端路線

今次buds+好似比上代嘅latency好咗
睇咗啲youtube reviews片
如果喺app到開埋遊戲mode嘅話
latency可以比得上airpods甚至超過

而家部s10+ 512gb trade 到幾多錢到 想換s20u

要爬文上上上上上上上上上面十頁前 先有巴講過

屌，部撚部都係咁，asus 都唔知係咪都係，咁android係咪買唔買支那牌子都係咁?

唔係 ASUS上年啲機開始轉ROM、學HTC、Sony Nokia咁用原生ROM+自家幾個功能嘅ROM

聽講誠哥128都trafe 到3千

s20+硬件上多5g ddr5

hm1 hmx都係要慢慢調教

啱啱入咗部note ，同時有smart octopus同Google pay。請問佢拍波機時佢會自動知道用緊邊個？

要set default用邊個

我轉晒去用samsung pay

set 預設 Google pay就會識自動揀
但記得要開住個mon自拍埋去部pay pass機到
如果唔係就會用咗八達通出error

多謝樓上咁多位巴打

即係開mon就Google pay,唔開mon就八達通？

開mon=Google pay+八達通，但default Google pay
熄mon=八達通only

想Google pay 同 Smart Octopus 共存總共有3個位要set：

問左支那三星客服 支那版手機先有個個獨有功能 之前A8s個位巴打快啲扔撚左你部支那版手機 換返香港版本

用得支那特別版 就預左啦 咩牌子都會有

嘩，圖文並茂，多謝巴打

最後張圖個位點解搵唔到？

搵到啦，唔該晒

我10號訂ultra 都要27號先可能有得攞

實有現貨 洗鬼訂

S20+得128gb真係窄窄地

s9開始都係 walkin就有
呢個市況 邊有時間逐個客call

我 5 號訂咗 S20 Ultra 512GB 灰色，到 20 號電話 SMS 我都唔會等，直接開門入去問佢有冇得攞好過

打鋪頭電話問 好過喇

到時有人聽先算，反正我都係 lunch 時間去

push
買s20/s20u真係要諗清楚 唔想大家後悔

想問少少問題
依家部S10E個mon爛咗 touch完全係0反應
但我啲相係部機到 用USB開 因為佢要解鎖先入到去
咁我係咪一定要整返部機先可以拎返啲相?

s10+ strong hold

用dex當電腦搬file試下？

samsung個find my mobile可以remote unlock

繼續用 Xperia 1 就後悔啦

太強了 唔該巴打

真係work?

解鎖唔到 唔知點解
遠端解鎖已關閉，無法解鎖您的手機。

原本都有D想換
而家唔換了

情願貴幾舊去大鋪買嘢不嬲都係買多少少信心
睇你覺得值唔值

換得過喎

你應該無開呢個

咁無計了 都唔該哂2位巴打先

保養期內壞mon要俾幾多錢.....
s10+

唔該巴打...
都幾貴...

配件已到等拎機。

最大分別就係zoom同埋d細節，但我好少聞相
第1張夜景冇理解錯既話係auto mode景既
係夜景mode下s10既解析力都會提升

冇升級

「巴打」識玩喎

你d相save 係手機定sd card?

仲有4日

好多時都係睇人品

akg n400係咪未發售過

手機

當買個教瞓
以後記得定期backup落電腦/Google

插隻keyboard落個type c睇下解唔解到鎖啦

mouse應該都得

我麻麻地佢黑位FADE左, 錯覺成張相光左但失真左
details多左係真嘅, 但又幾可夜晚咁影

依個時間買note10+5g 水貨5200抵唔抵？

唔抵
加多少少有行
加多少少上埋S20

note10+5g 唔係無行貨咩？

係wo
但玩5G 點解唔S20系列
唔玩5G 點解要買水貨

因為 平d 有筆 大mon 256gb rom 12gb ram 粒u 屎一代感覺差唔多，係影相方面有d爭紥

乜u

865 同855

應該唔係。

咁邊到最多贈品送

過多2個月 到到都多

有冇師兄知道豐澤S10 128既回收價？

而家咁既環境，可能好快就跌價
我都係忍忍手先

無錯
價錢又平啲

預訂送耳機

有新買新

興趣不大，本身自己都有藍芽耳機
又唔知放唔放到

5K budget內
買S10+ 定 S10 Lite 好

唔打機，希望影相靚，續航好

s10+啦 s10 lite得水貨 各方面都唔夠s10+好

笑左

螢幕指紋我保証一定比S10都要好

過到半年應該仲平

Note 20出嗰期S20會去到性價比嘅高峰
平得嚟又仲係新機

出note 嗰陣S 好似會減啲

s20+ 水貨6xxx

見到粒 U都唔想要

提醒今年粒exynos各項表現都垃圾
勿買

除咗香港仲有邊度賣S865版本？

865 同 855差幾多??

韓版

你是神嗎?得咗 感謝巴打

想問下大家意見

想換s10，宜家好似幾抵玩

(但想問下an9上an10係咪會無左中毒360? 定一直跟到尾）

如果5000內budget 係咪s10最抵玩。

so far 聽翻黎都係讚多d

s20見到，影相好似好屈咁，粒電又大量

Apple好啲
但隻buds送既 所以完勝apple

S20+呢？
4年前既垃圾電話想轉

s20+多個景深鏡真係同s20差咁遠咩

360 removed

其實s10舊電一般使用本身用兩日都得, 我自己用緊s10就無乜意欲換s20

利申雙修, s10工作機

建議買續航力最好嗰部

訂20+ 用咩mon貼好

但我x宅，胃x，玩機仲見到中毒360

收到淘寶殼

造工就算把啦

用部10+塞落去
濶度一樣
係長左少少

20%

10+本身貼左mon貼
Fit到爆
用足一年兩邊完全唔會單起
我估20+都一樣

幾時有貨

估唔到S20 系列今年都咁多人買
話哂相機都叫炒炒地車，未tune 好哂軟件

邊度有得買？因為訂左，想即刻貼Mon 貼

好遠

邊度多人？
有數字睇到？

發熱量S865熱好多

應該未update

舊電okay？見pluse多700mA又多個前鏡

近乎冇分別 我指成個s20 series 相機都令人失望 買返s10 series 或者等note 20/s21好過

有無人所有apps都連唔到faacebook account登入？ 試過facebook啲setting reset曬都係唔得

邊到可以拎到uag 手機殼既promotion code？
出邊街頭賣4xx好貴.....

跟機送埋mon貼

喺香港買會唔會出到呢粒u

其實硬件唔係好啲咩
等佢之後有更新應該會改善掛

有冇網址係咪皮套外殼

多人因為5g所以換機啩

唔會啦，我用 Sun Mobile，短期內佢都應該唔會推 5G plan。我換 S20 Ultra 都唔係因為 5G，係因為頂唔順 Xperia 1，係頂「唔順」。
BTW Sun Mobile 份 4G 合約去到 2021 年 12 月先完，如果短期內想轉其他台嘅 5G plan，係咪要賠錢？

就算買都係s20/20+

ultra 個對焦慢係硬件問題 用慣dualpixel用返pdaf真係

我期待s21多啲 屏下隱藏鏡頭

港版行貨係用s865唔係exynos

衛訊會員有8折買uag殼(問下身邊既人有冇人係會員)

問frd 拎會員code la

以我用量ok, 之前放新年假成個紅日都係差過電

有幾多人特登為5G換plan
除左身痕試新科技
一般人邊洗用咁快
實有人話56k已經夠.jpg
但以目前黎睇
上fb/ig, 睇新聞, 煲劇
4G同5G有排都唔會有明顯分別
有幾多人要用到實時技術呀？
除非實時remote play技術成熟咁可能會多啲人轉

講你個fd電話號碼得喇

其實總有人會1年/2年換一次
好似我同d fd咁 鐘意電話用黎打機
基本上一部電話用兩年就換
咁岩出新 就換姐 緊係有新出新

但好易花

上SAMSUNG 100蚊 一張

又黎新野S系實驗機,
第一代野通常都.....

屌，啱啱上uag網-10％off 先見到.......

啲皮有無味？

咁買新機嘅話，我又唔想買返855系列
唔通又等到8月出note先買

但note 硬件大部分同S差唔多,
係多支筆
好大機會note20 都係用返E粒108MP

真皮味